btw 丹字點打？

月卜

做咩姐你

丹丹丹丹丹丹丹丹丹丹丹丹丹

可以笑幾耐

點

丹

單

我唔識打個舟字

收嗲啦47303

咁係唔識呀嘛

我都唔識其實
Gap仔識？

我都唔識

又jer 25b

舟舟舟舟舟舟舟舟舟舟

=.=

Hi rubbish

字都唔識打

點打
拖丹

btw,韋字速成點打？

韋韋韋韋韋韋韋韋韋韋韋韋韋韋

竹戈

木手囉

粒

真係識

有幾難？

我以為你地copy架咋=.=

25b就係

你歧視智障人士

2&B智力係咁上下

你狗都識講人話啦

牙gap

What7

我用手寫板的

個尹字同個伊字又點打？

你咪打左

笑閪？